一人一個有咩方法去睇背影好靚嘅女 的正面

有咩方法
唔通真係故意跑去前面
再擰轉頭
咁好撚柒

小姐，小姐。
介唔介意比三分鐘我同你傾計同合照一張。
我實踐緊自己其中一樣夢想就係每日同唔同既陌生人傾三分鐘計同留相做紀念

拍佢膊頭

光頭黃 啊 唔好意思 認錯人

大叫宇宙大爆炸

大叫 靚女

唔該我想停止你

拎包紙巾問係咪佢跌咗

有咩問題

好假

扮痴線佬大叫一聲盲嘅都擰轉臉啦

上前拍佢膊頭 是但叫個女仔名 扮認錯人 講對唔住 認錯咗人 正嘅話再讚佢靚

呢個動作我剩係諗到光頭王

小姐 小姐 唔知你有冇信仰呢？

如果發現樣衰點算

小姐等等，你跌左個優惠

係咁架啦